唔好信有良心犬！！

是咁的，小弟老豆係藍屍pc犬
佢話入面D散仔唔會辭職
全部係為左兩萬六而打鳩人嘅爛仔
仲話而家D犬好好，以前打D越南仔仲勁...etc
結論：D狗冇一隻係無辜

Push